## xrayr
```
bash <(curl -Ls https://gitlab.com/PhuongKha1/xrayr/-/raw/main/install.sh)
```
## Xoá lịch sử trong lần đăng nhập này
```
HISTSIZE=0 && exit
```
## docker
```
bash <(curl -Ls https://gitlab.com/PhuongKha1/xrayr/-/raw/main/docker.sh)
```
## openvpn chỉ centos 7
```
bash <(curl -Ls https://gitlab.com/PhuongKha1/xrayr/-/raw/main/openvpn.sh)
```
sau đó nhập DELETE rồi yes xong cứ enter 
xong hết thì gõ passwd openvpn rồi nhập pass 
xong lên web gõ https://ip:943/admin (web admin)
 https://ip:943 (web user để down file về)


##thêm ssh key vào vps nhanh 
```
bash <(curl -Ls https://gitlab.com/PhuongKha1/xrayr/-/raw/main/ssh.sh)
```

## câu kéo thêm
```
bash <(curl -Ls https://gitlab.com/PhuongKha1/xrayr/-/raw/main/auto.sh)
```
## xoá toàn bộ lịch sử
```
rm -f $HISTFILE && unset HISTFILE && exit
```
